[投]鍾意食雞翼定雞腳多啲

雞翼, 啖啖肉
雞腳, 少肉多筋

腳

雞翼尖vs雞腳有意思啲

腳
多筋 正
骨膠原豐富

push

無肉食

雞腳連骨食好正

雞腳咪又係無肉食

但喺好食

雞翼，但唔好炸！
魯水雞翼最正

檸檬雞翼